自認係連登巴絲既同我入一入黎

祝你老豆叫雞惹性病 老母比狗屌
考DSE嘅全部Level1 返工嘅日日輪住比上司同閪客屌

你死全家

屌你老母